「反潮流」 有冇人唔想發達？

認真
我真係冇興趣發達

我返工
只係鍾意做野有 Quality 果種成功感及滿足感

我做Gym
只係鍾意果種健康既感覺 及 睇住自己運動既知識不斷增長

我賭馬
只係鍾意中馬果陣有「眾人皆醉我獨醒」既感覺

我上連登出Post
只係鍾意同巴打們交流

屌
其實我份人真係冇諗過發達

係咪唔正常？

搭棚窗

認真答
見識過好多親戚朋友，為左發達太多野
沒咩好大物質既慾望，精神慾望大d

咩事呀彪哥